新婚夫婦抽中3號籌 彭太：入伙後馬上準備生B (圖)

以市價42折推售的綠置居項目長沙灣麗翠苑今日攪珠，有申請人特地到現場觀看攪珠結果。
在場一對居大圍公屋的彭姓夫婦抽中69號第3粒珠，感到非常興奮。兩人於去年結婚，今次是首次申請資助房屋，心儀兩房一廳單位。彭先生對結果感興奮，其妻更以「發緊夢」來形容兩人的幸運，並聲言入伙後會馬上準備生育。
房委會資助房屋小組委員會主席黃遠輝在攪珠後表示，麗翠苑共提供2545個單位，估計攪出的首6個號碼申請人有機會揀樓。早上攪珠攪出的首10個號碼順序為：48、58、69、21、29、80、46、02、89、49。第11至20個號碼順序為：95、70、18、38、34、91、68、12、76、42。

看完圖建議現在準備定

同我扯

彭太應該70後 , 有錯勿怪

啱啦, 即刻生返隻豬仔襯返個豬樣

兩公婆都好撚樣衰

公屋可以換樓
無樓既繼續無樓 個政府short撚左

上邊嗰埋人真係憎人富貴厭人貧 酸撚到阿媽都唔認得
人哋抽中又話人哋樣衰 真係垃圾連燈仔

拿, 我恭喜佢地脫離公屋 , 只是生B要快

都真係幾陰公吓
幾十幾歲先買到樓生到B